邊部notebook 好？

如題，想耐用，處理文書快，budget 6000-9000
例如Lenovo,hp,dell,apple etc.

macbook air

MacBook Air 有咩好？平過其他咁多嘅？

其實唔打機部部都差唔多
apple 個樣靚啲 咁lor

因為舊

用一年左右，開幾個tab會就勁lag

考古用

我想搵部薄同唔會用左一年就hang到傻嘅laptop

MACBOOK PRO

Budget9000

X1 carbon keyborard 手感一流

有冇啲除左MacBook 嘅建議

其實用得SSD就冇乜呢個問題
但論造工同硬淨嚟講 個人幾鐘意Dell部XPS

Lenovo 330s點睇？

Dell Inspiron

基本上你問硬件台巴打只會推成皮野NOTEBOOK俾你

有名你叫爛佬伏 唔係Thinkpad系列千祈唔好買
造工會水皮好多
X1 Carbon其實都幾好 但我唔係太中意粒紅lin先冇要到